網劇獻首個床戲 鄭欣宜：冇諗過要露的都露了

【星島日報報道】鄭欣宜和何佩瑜（Jeana）、陳綺雯（Aki）、雨僑、連詩雅和陳嘉莉拍攝網劇《性敢中環》外景戲，雖然只是一個聚會場口，但6個女仔分別作斜膊、露肩、露腿打扮，疑似搶先開戰！

欣宜透露劇中獻出人生的首個牀戲，與鄧健泓有牀上激戰，相當刺激，拍攝期間更被扯掉被子，連沒想過要露的部份也露了；欣宜還抵死自言較適合做動作演員，事關演文戲會NG，但這些動作戲就1、2個take完成。

Ageiess美國原裝進口第二代救急眼霜，60秒極速收緊眼袋！瞬間去除皺紋，消除浮腫！

相反Jeana以身體有雀斑為由、收起性感；搞笑是當欣宜提到Jeana劇中最多對手戲的人是栢天男，即興奮高呼對方是一個大靚仔，還曾經跟對方拍MV並附有親吻鏡頭，只是最後怕尷尬而刪剪了；隨即被取笑「識食」及鍾情「國際菜」。

Aki在劇中飾演愛夜蒲，遇上心儀的男神或高質素的男人，更敢於主動出擊，估計少不免會有短裙、tube-top等戰衣，但她自言有激動無激情，尚未獻出螢幕初吻的她亦不介意有大膽鏡頭，並已設下不能露點的底線。 Aki稱由於單身，可自己話事不用問准另一半，不過昨日母親節就被阿媽催婚，指她不再是「十八廿二」、小心變老姑婆；Aki稱寧缺勿濫，因希望拍拖的對象就是真命天子，所以急不來，但卻強調：「性感和夜蒲都是劇情需要，好男人唔好驚到唔敢埋身呀。」

講還講...

係咪個樣

鄧健泓RIP

我好鐘意聽你首呀四架

見到床戲、露，第一時間就想㩒入黎睇
點知㩒落去嗰剎那，先見到鄭欣宜呢三個字
心諗，仆街了，返唔到轉頭了
入到黎希望冇圖，點知原來真係純文字討論
好彩，好彩

cls

好彩無圖

自己上去睇飽佢

旗已扯

自動自覺開ig睇啦

rip埋張床

點解我會入嚟呢個post